# Importer un repo git

- Ouvrir le repo sur gitlab. 

- cliquez sur clone et copier le 2éme url.

- Dans webstorm > vcs > Get from version controle > coller l'url.

- On peut renommer le _Directory_ il stocker pour dans webstorme.

- Faire commit and push une fois le travail terminer pour renvoyer sur gitlab.

